【英超】３８場比賽過後 阿仙奴終登上英超榜首 雲加或能含笑而終

終你老母

獌狗影都冇

屌你老母

維拉踢歐聯 下年又到番西假稱霸了

廢撚到仆街

唔怕生壞命，最怕改壞名，贏在起跑線，爺爺又贏

魚拉特蠢唔哂 如果倒轉放

一年一次 好好珍惜

你終雲爺爺都未終呀
lur口水講過啦